其實打tvb戰線班人不得不讚真係好有毅力

而且每次開既topic都吸引到人入去 請受小弟一拜

真心勁 好撚大毅力

係，我都比佢感染左，一齊幫手推

我都覺
所以會做埋

但其實她好少人會入去比嬲嬲 睇完個post就算 但係明知係咁既情況佢哋都仲堅持落去.........真心抵讚

李斯德霖果個真係

點睇今日股價52週新低

其實去fb比個嬲留個comment 已經係最容易最無成本既抗爭
相信咁多位平時都會用fb

希望大家follow返tvb戰線既fb page
每晚9點都會有任務
有哂link有埋template 真係好易
多你一個真係好多

啲1Q題真心好有創意,入完去記得順便派埋嬲同like comment啦,好簡單架咋

g持

李斯德林👍🏻

大家讚完參與下，FOLLOW下佢地FB，每日花你一分鐘

係好勁
好撚堅毅

睇完POST要做任務先得架
個個睇完唔做既

幫手做任啦

現實

其實真係好簡單 眼見功夫來 入個fb按一粒掣就搞掂

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

之前仲成班五毛pr屌鳩佢地標題黨

幫手做多d任務就係最好嘅感謝方法

Me Too

贊成，手足真係做得好有心機

我俾佢地感動咗, 決定幫手, 仲次次都唔止派嬲
係特意寫D新鮮嘅評語
整到睇起嚟唔係句句都 copy & paste

【第二號作戰 - 台慶預演@ 25 Oct】

🙋🏻‍♀️1.報名參加 👫🏻2.邀請朋友 🕣3.當日準時出席

同上次「8·30行動」一樣，大家只需要準時出現喺我哋Facebook專頁，我哋每隔半個鐘就會擺低一堆廣告商嘅FB網址，大家只需要上去派嬲、留言勸佢哋停止投放廣告就得💁🏻‍♀️

點解呢次行動會叫做「預演」？其實11月19號先至係三色台台慶，但我哋希望搞一次「預演」儲多啲粉絲，同埋令粉絲學習吓個玩法先。呢個行動完全和理非性質，不恐嚇、不威脅、不犯法，所以唔需要驚犯法😛

求樓主pin #37

我有做架

之前都可能會
依家次次見就bookmark 好
返工先用電腦做任務

入黎係比個LIKE TVB戰線o既巴打絲打

講追擊能力
你真係唔洗同連登仔擔心

仲以為呢個會係添

推

推呢個不如推番人地

真係次次都中

真心，希望大家唔好得個睇完就算

加油

勁

雖然冇去派嬲/ dislike
不過都盡量少用咗起tvb落廣告嘅嘢

咁就一齊幫佢推

Pish

tvb 係全球華人公敵

納粹香港既最大軍火供應商

集氣 oushhhhh

Push

所以一齊叫多啲人做task

得閒幫下手

推
大家一齊幫幫手啦
一條戰線都不能少

我認同

係
之前覺得好煩
似久而久知覺得佢地好有毅力
而家幫手推埋一份

辛苦晒一班堅持嘅手足

創意滿分

佢哋真係好勁

要多啲加入幫手

好撚cls 受我一拜

我懷疑係亞洲電視員工背後推動

做任

push

搞到我都想推呢個post幫手推

支持. 真係好勁.

一齊繼續撐住 繼續派嬲